（大師兄番黎喇）事隔913日，妖人終入波

比拉希奴終於入左係史篤城既第一球喇！

The world when Berahino last scored （From BBC)

Then Sunderland boss Sam Allardyce had not yet replaced Roy Hodgson as England manager

Donald Trump had not yet secured the Republican party's nomination for the 2016 United States presidential election

The United Kingdom was still nearly four months away from a referendum on European Union membership
France's future World Cup winner Kylian Mbappe had scored only one senior goal for Monaco

Sunderland still had another season ahead of them in the Premier League, before back-to-back relegations to League One